可唔可以唔好日日都樓樓樓呀屌

我買唔撚到呀
係呀
係買唔撚到呀
講撚夠未呀
買到我買撚左啦
屌那星

咁咪分手

咁你真係冇

唔係女友

我屌你老母

日講夜講
屋企人又係
連登又係
電視又係
朋友又係

反而得女朋友唔提

無樓咪無樓
做人開心咪得
人生已經夠短
打成世牛閪工為左供個細屋好反智

因為你冇女友呀

睇標題睇左做摟屌裙

咁已經夠啦講真

頭都大埋

打少D丁

我供到架
揾人比首期我

下年娶佢

你同屋企人住
供得起過到壓力測試
其實儲幾年應該買到

升得咁柒快

當你供15000又過到壓力測試，儲起晒佢
一年都18萬
唔高要求既買d 400萬樓下～200呎豆潤屋可以做九按
你儲3年錢已經上到樓

真係好撚有希望呀

買層二百呎我同屋企人住好過

退而求其次
600萬樓下8成按
當你500萬買層3-400呎
6年就儲夠

你肯定6年後仲有500萬樓?

冇咪買返400萬樓下